Blackpink拍vogue

lisa

真係似返泰國人

賓賓樣可以對佢有咩幻想 鬼佬先會食咁偏

Lm

幻想破滅。。。

影到咁

但lisa個cover拍得最好
另外三個似揀唔到cover
係內頁拎出黎當cover用
連petra collins自己都單獨post lisa個cover先

group A : Jisoo>Rose>LIsa>Jen
group B : Jen > Lisa = Rose > Jisoo
單人： Rose = Jisoo > Jen > Lisa

睇得出jen係yg親主女
同埋南韓人好排外 今次lisa個妝同髪型
明明其他cover好撚型

第一張臉黑到死老豆咁

鬼佬愛厚唇

多謝支持bp

柒撚到

人造人

好型喎
有咩問題

樓豬backpink黑，拉

米屈拉
我❤珍妮寶寶😘

我❤BP😘😘😘

原作者同share果啲肯定係有精神分裂